麥當勞出新杯蓋冇人講？

因為仲食麥當勞都唔撚係人

汪

成年幾無食過啦，真係唔太鐘意食

樓下多餐廳食店
平既$24 燒味雙併飯
想食好d 既有日式野，茶餐廳食個小炒又得

樓主仲食老麥
我屌你老母

燒味真係沒得輸

好耐冇食過
問心99%食黃
淨低1%冇得揀就食綠

有時寧願餓一陣，返屋企自己煮

樓主外國食㗎，成班傻仔比人撚

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

一早應該出啦，舊個隻要人打開個蓋先飲得

【明報專訊】全國政協副主席董建華及梁振英任總召集人的「香港再出發大聯盟」，昨舉行成立典禮，公布1545名「共同發起人」名單，涵蓋多個界別，雲集各大財團代表，包括長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子。梁振英稱共同發起人較多，是為體現團結和代表性，會再擴大規模。被問到是否因為特首林鄭月娥不能團結各界，故中央要求他們「出手」，梁稱大聯盟不是官方機構，無意取代特區政府工作，他與董建華向林太解釋構思亦獲得支持。

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

話麥當勞有中資股份就係藍個班記得杯葛埋李氏企業

乖

M記直頭紅

最鍾意入m記post 睇連登仔認屎認屁話無食幾耐幾耐，懶叻咁

冇食就黃d咩 真係cls

等睇cup唔實 , 倒到成身都係

話兒登真係無錯幼稚到

台灣嚟架？

小學生成日認屎認屁㗎啦

真

人地都係話比你聽佢堅持到姐

大家都唔食m記抗爭左好耐

你都白痴，一個半個人唔食啲中資餐廳就當自己抗爭咗

利申一個星期食兩三日麥當勞早餐，一次元氣壽司

其實講真，對某啲人黎講，食黃店唔食藍店都係心機黎。可能你覺得佢地態度有問題，係到認屎認屁，但都否認唔到佢地都真係無食藍店，都係堅持黎。當然你話抗爭呢樣野，抗爭都有分軟硬既姐，硬又有分好硬同無咁硬，軟又有分好軟同少少軟，我覺得唔係個個都係lunch哥咁搏上位既仆街既。

唔鬼loop果d食乜店啱唔啱喇
講左成年

我係外國食都係呢個款 但係紙做 唔係膠

呢個戇鳩蓋係支那m記用

講你老母咩

含撚喇on9仔

你老母食麥當勞食到生腦癌

咁做m記係黃定藍

無計個wor其實
有時窮就要食麥記架la
啲黃店唔係唔食
但貴撚到仆街

原來有人同我一樣咁諗

希望你講既係真

原本一個禮拜幫襯開2-3次
成年幾都冇幫襯過

我係撕爛個杯蓋少少黎飲，好耐無食過m記

無食m記好耐

見親黃店一定貴過人 佢老母個臭

加藤屋好撚平
唔一定去出名黃到金都大把非中資小店

可能班柒頭唔知有啲冇錢開飯就係靠m記飯卷 原來全部都唔係人

一矢中的

得啦你最撚叻

返通宵/清晨工作既打工仔好多餐廳都唔開都係要靠麥當勞
係連衛兵眼中呢班人都係可恥要死全家

重野蠻過文化大革命

唔通大大聲同人講我食m記就好撚叻仔咩
食藍/紅店仲大大聲 唔知話你憨尻定咩好

講撚左十萬次
唔係食就藍 唔食就黃既二元問題
而係你既行為幫助左d乜野人賺錢

個蓋俾你有含撚嘅感覺

好耐無番工

真 成撚日覺得食所謂嘅黃店就幫到香港咁 笑撚死

秒

成撚日話罷依樣罷果樣係sell hk商場嘅黃店又食 計返咪又係送錢俾sellhk 好啦 你地話要罷黨鐵咁住緊黨鐵樓啲人唔賣埋層樓佢？

開咗po都冇人講個杯蓋

紅wor

下句呢？
食黃店未必幫到香港，但食紅店害香港

我最鐘意入m記post睇連登仔冷嘲熱諷當抗爭，高人一等咁

大把都平 譚仔 大快活 又好貴咩

大快活 譚仔 有幾貴？？

用嘅膠仲多過枝吸管，環保撚去哂邊？

譚仔三十幾蚊碗麵
大快活四五十蚊盒飯重要唔飽肚

平？

冇咩咁叻，垃圾食物好易戒

有黃店 有綠店
不過有啲人就係梗係要食藍店

點啊五毛咁勤力又開工，仲未完全封鎖你
而加block 埋先

M 記個集團有份派直升機送 12 港人中

條五毛賤畜成日係手機台講埋啲垃圾廢話，我都block咗一排

好似講得幾啱

隨便 傻閪 你block 唔block我對我無影響又唔識你 睇到自己咁高

嘩 好撚叻仔ar你 連登仔一接受唔到事實 第一時間屈咗自己人係狗係五毛合理化自己講嘅嘢

紅店嚟
仲衰過藍店

成班用緊奶共iPhone覆你

我都係

老實講d薯條又軟又涷 真係打j都無力
同黃店果d薯條比真係差9皮

冇人講就唔好講

戒m記有幾難
上年之前就戒緊

以為個po係屌人食m記
肯戒未呀大家

杯蓋唔會插到海龜，見唔到

拉

唔好食啦

我幾年無食m記

做垃圾都要話人聽

SAME 試過行咗成粒鐘間間都勁多人
到最後先搵到間有位既黃店
唔好講藍店
中立都唔係好想食

有時真係揀到冇得揀先食中立

其實有冇咩m記代替品？好似kfc咁我都可以去食jolib

同m記似得Mos burger 不過勁貴

你勁撚叻

我身邊勁多人都一樣
同埋我係好堅持ge
我d朋友都知，結果大家搵我食飯都自動自覺搵黃店

師兄 m記係窮人恩物
唔好去到咁盡
利申無食好耐

邊到24蚊10年前先見到呢個價

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你食麥當勞嗰陣一路食一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你老母幾時帶你個白痴仔去驗眼加驗腦

太子，油麻地，深水埗其實有

食過幾間 由廿幾到三十幾 廿幾果啲 老實講 褲袋多十蚊都唔想食佢
深水埗 美居附近有間

搭黨鐵呢？

真係好諷刺，同樣都係美國公司，m記淨係亞洲區俾咗中資代理，但係連登仔自己唔鍾意食就係咁屌話要罷，apple iphone全部made in 支那，但係連登仔班ifan因為自己鍾意用就係咁護航照用照吹奏

無食年幾啦
樓主都幾無良心，仲食得落

樓主偷偷食老麥無人怪你

因為真係可能有時避免唔到

但唔好咁柒貼上黎比人圍插

食得m記都係藍絲黎
係咪應該逐個逐個拉出去打？
個個都得把口

外國餐盤張紙會有中文

Agger

點解咁多人屌 ?

依個設計可以唔駛用飲管喎

你仲戇鳩 字都未識寫仲咁大聲

最鍾意入m記post 睇啲懶係有見識既連登仔話要笑連登仔認屎認屁話無食幾耐幾耐，懶叻咁

實質就係自己餐餐食M記當自己好似食九大簋咁

食渣狗都唔撚食m記啦

可能樓主冇食到 買個餐只係為咗影相

拎M記同燒味飯比較你真on9

撚你老母

你唔飽大快活有得畀你加飯，定係你淨係食開M記，拎多包泰式辣醬都要畀人收一蚊班傻鳩?

無錢嘅真係冇辦法唔食m記，可憐下佢啦

有咩好講，大陸母公司出完反應 OK，香港子公司照跟之嘛。

睇個樣好似唔係香港m記,似係台灣

on咩9，講緊係唔食a 可以食b
無將兩樣野比較
on9 既係你

你想食m 記咪食囉
人地鐘意食咩你理得人

咁係咪即係解鎖藍店
人地鐘意食咩你理得人

多啦A夢法寶：透明奶頭

倒瀉哂，戇撚鳩

屌終於肯用呢隻喇咩
不過都唔食

無錢就係欣物
而且都係間唔中食姐，銀根鬆動既咪食好d 囉

點睇全公司人食華御結,飲starbucks 係全公司 10個人一齊WO

記住 apple, google, youtube, facebook, whatsapp 百佳全部都唔好用呀，你既行為幫助左d乜野人賺錢

WHO.gif

黃嘅香港火辣美人, 唔知居港定居日

波台狗飯堂嚟

真係唔識

件衫黃

台灣？？香港啲盤好少咁

唔食飯可以食草 goodest logic

唔錯 wor
可以唔用飲管

新型街市$20

Dllm啲黃色小店執笠就係因為你

我有食，所以係狗？

你都好無聊

汪你老母死全家啦，屌你老母

駁唔刀 blocked

食麥樂雞餐先抵 其他有d 貴

Blocked 講多無謂

台灣好似一早用緊 香港班人好似冇管飲唔到嘢咁

但你狗都不如

講啫，見麥當勞日日都多人到仆街，目測九成都後生仔黎

咁點解唔一早學台灣國咁引入？
又要我打開蓋又要我避啲冰，佢又慳支飲管
我拎嚟整飲管劍都要破壞地球

係連登啲人扮撚哂野啫
出到街咪成班後生係m記

由頭到尾我都冇杯葛過，係連衛兵自己一湘情願要其他人陪佢哋唔食

係咪想逼死人呀
唯有扮睇唔到

兒登仔:你食m記?咒到你生喉癌

分化! block

好食

無食開唔太關心轉咗
不過轉咗新膠蓋係咪個蓋夠大，唔會塞到海龜鼻就可以無限用

黃店入大陸貨? 唔計

佢全家死撚晒

所以咪話d人好撚假，身體最誠實

這班人真係好恐怖

我覺得係連登㩒個正皮都係心機............既仆街既。

屌你個屎忽鬼我今日屙屎好L臭又冇人講？

你老母,邊間外國用中文字?
你老母比5毛屌
咪住先
你係唔係想講香港係外國先?
我要報國案拉你隻ON9

秒咗

今時今日仲食m記/美心既死全家

千萬唔可以比佢地奪權

冇食真係黃啲喎
好人好姐點會食金拱門

你係咪想逼撚死人

仲有呀 d黃店可以用八達通支那寶微信比錢 佢地當睇唔到嫁

都係中國地方，所以有中文都係正常
中國萬歲

果然多狗上連登

咁啱嘅 賤物鬥窮人

唔止股份，係直頭買撚左證明香港多港豬

金拱門留返俾你喺地獄食

例如台灣？
利申no fc

姐係美國麥當勞執笠香港都繼續有得食？

本身m記冇發表咩言論
將佢同美心相提並論更加冇邏輯

m記紅底中資

我唔撚想知!亦都唔撚想見到!

上連登最緊要搶左個道德高地先

可能好多連登仔一路食住M記 一路覆罷食M記

諗到個畫面都好笑

又bam少個

食m記都唔比

鬥黃撚blocked

講返個蓋
堅垃能圾，見住有個師奶cup唔實倒到成身都係

整一舊新膠，嚟代替膠飲管

仲有宜家 萬寧 七仔 惠康
你全部都冇幫襯咪有資格大大聲批鬥人食m記囉
唔係就收皮啦

外國starfuck轉過呢啲所謂走飲管嘅蓋
結果用膠仲多過以前,on9設計

不織布袋都係

玩完......

點睇你地撐既壹傳媒有中資

睇唔到睇唔到

萬寧係值得杯葛
入去當你賊咁唔講黃藍
職員要一個mark一個

屌你老母 芝士漢堡

駁唔刀
唯有扮睇唔到

屌你老母叫人唔好食平時自己又食? 排隊排到痴撚線，食屎啦你地

麥炸雞好好食

用東江水煮？

講番個蓋，屌你老母，同開倒車有咩分別之前個蓋轉既原因就係無咁易倒瀉，而家個蓋感覺上仲易瀉過第一代

金拱門早餐都覺得好食
真係食開屎

含落去之前需唔需要消一消毒？

其實仲有好多. 唔係政府街市 普通街市都有20幾蚊既 或者其他唔止街市都有

係呀，你用法國礦泉水？

啱 樓下啲頹飯閒閒地都40蚊起跳

東肛水係港共拎香港人錢用天價買，點解唔用得？

香港叫外國，咁你係咩國藉？

俾狗食

唔係，只係你一直都係狗

窮到仆街，冇得揀。。。。

黃得過拎飯劵去食m記但係拎條命出嚟打既人？ 好笑

好撚型

apple google fb ig whatsapp samsung sony全部冇7用先出聲啦
呢d就扮睇唔到 唔食個m記特別清高咁

黃店師用啲咩要你教?

我用天價買麥當勞食

無 咁藍都敢認屎認屁

好耐冇幫襯, 之後都冇打算幫襯, 呢個蓋關我L事

有時啲人都戇柒鳩 有時想食漢堡包 班撚樣就叫人食叉飯代替其他漢堡包店太撚貴咁又有咩選擇呢 自己搭地鐵又可以 人哋食老麥又唔得on99

乜依家食屎都咁值得自豪？世界變？

譚仔邊度平又飽
大快活叫佢黃都有d勉強
係樓上巴打講加藤屋係抵

次次經過紅店、藍店都佢望一望裏面啲後生

做咩食m記咁藍，搭緊黨鐘回覆

食麥當勞就係反骨仔連登好波

我買果間冇喎..........回水

老實講 台灣做先左幾年啦 先進城市？
仲笑鳩人台灣落後

美心係護旗踩低年青人
係人都識分別喺邊

美國叫M記，香港係金拱門旗下，M記賣哂啲中國經營權同香港 m出個名比金拱門，好心連登仔睇多啲新聞啦唔係藍，唔係有股份，係香港m記屬於金拱門

又一條盲毛

飲汽水要含假鳩

射滿滿喲

老實講鐘意食咪直接認其實無乜嘢
戒唔到咪直接講
搬啲藍屍東江水理論岀嚟真係好撚核突

除左杯蓋, 個包裝設計都用左好耐, 好似每4-5年一變
順便調整價錢, 轉埋超值餐
通常都係年頭發生
期待新設計, 希望BIG MAC做返超值餐